Ja, heel goed, en zo vol van uw lof, hij deed niets maar zeggen mooie dingen van je."
"Ik ben gevleid door zijn lof.
Hij lijkt een uitstekend man; en ik denk dat hem ongemeen prettig."
"So do I.
- hij is zo'n charmante man, dat is heel jammer dat hij zo ernstig en zo saai.
Mama zegt dat hij verliefd was op uw zus ook.-- Ik verzeker u het was een groot compliment als hij was, want hij nauwelijks ooit verliefd wordt op elk lichaam."
"Is Mr. Willoughby veel bekend in uw deel van Somersetshire?"
Zei Elinor.
"Oh!
Ja, zeer goed; dat is denk ik niet veel mensen kennen hem, want Combe Magna is zo ver weg, maar ze denken dat hij buitengewoon muzikaal verzeker ik u. Niemand is meer gewild dan Mr. Willoughby waar hij heen gaat, en je kunt dus zeggen dat uw zus.
